呢條友個頭型撚到😂😂😂

做咩自爆

😂😂😂😂

我有咩得罪你呀？做乜貼我出嚟呀？！

屌你老母咁都貼我

真心一問 當今世上有無名人可以消化到呢個髮型

每行一步d頭髮都插隻眼一下

Conan Christopher O'Brien

好快會俾人改到對稱

迅雷都唔識好意思叫型?

咁撚靚仔，d女比佢溝哂啦

咩燈光黎
十足十停屍間啲燈光

用得三叔，係咁型棍子架啦

異形？

改帖留名

鐘樓駝俠

笑到p哂k

另一邊呢

楊宗緯咁既樣

面癱？

唔好搞我 收手啦

其實呢個好似正常過原圖

可唔可以整走pat陰

行為藝術黎嫁
將D眼耳口鼻放曬係左邊
留返個髮型同個臉型係右邊
你當張相係畢加索既名畫咁睇就FIT曬喇

痴線

金中國？

match

雖然係睇唔慣，但實質上係一個勇敢嘅嘗試

只係失敗左姐

好似仇思達

左邊可以試埋咁剷

民革批鬥
陰陽頭

其實幾型棍呀

仲未有當年高登d 改圖 ?

其實剷走d陰咪幾好

獻

蕭敬騰

可能想學Edison 不過無gel啫

呢個好似先係樓主

醜不如番屋企食焦啦改撚到咁

張相幾多年前

金鐘國

屌你p到好撚恐怖

諗起了忘了愛

屌

寄生獸

是日snap

好明顯返大陸剪邪髮剪到一半有公安上門局住要走啦 你班仆街仲笑9人

Conan!
Team CoCo

搞乜呀 扭傷條頸？ 紮晒繃帶咁款

有無人記得訊雷頭